I have a pen

I have an apple

Apple pen!

I have a pen

u a gay

收嗲喇

想10連？

I have pineapple

笑點低的我笑左